［和你宵活動聲明］鑒於很多事情發生，網絡上有輿輪質疑我地係「人血饅頭」

Gogetfund 退款表格:

鑒於很多事情發生，網絡上有輿輪質疑我地係「人血饅頭」及無能力達成和你宵，故此我地將會為想退出人士安排全額退款。

請希望退款既支持者填妥以上表格，我地會係12月尾前完成相關退款。

而款項 HKD$767,882.96（下圖證明扣除Gogetfund 4％平台及信用卡手續費，約9-10％）仍停留係Gogetfund，我地無用過一分錢，而stripe轉帳至銀行戶口亦需時間，所以退款需要時間安排。

而希望參與「和你宵」及網絡年宵的支持者，我地亦會繼續用餘下資源盡我地責任去推行，希望活動可以如常進行。希望能夠將現在嘅眾籌款項，分成兩部分，一部分係向所有申請退款，並且不信任活動嘅人士退款，以不負任何手續費嘅形式進行。

第二部分淨餘嘅款項，係租一個場地並且辦理牌照，基本嘅公眾場地娛樂牌，免費提供給任何組織/機構或者個人單位，進行年宵擺檔，大家可以隨意組織義工團隊，監察整個場地活動，分位劃位，設施等等。

希望有心人士注意此計劃，並能夠進行。

Steve (Lokson)對於以往對其指控，已經安排於3/12晚8:30在FB Live一一作出回應，有興趣人士可參考Recorded live。所有有關Kickstarter的任何疑問，歡迎相關人仕聯絡 creatorstudiohk@gmail.com跟進。

連登冇人理呢件事？

退款要填戶口資料俾你地?
信你地唔過喎
經stripe refund唔得?

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

個運動就嚟死都係因為你地呢班食人血饅頭嘅人

你找左kickstarter條數再講啦 大陸仔
開埋哂D乜鳩HK Apocalypse 去借政治CAP水
左抄右抄扮自己DESIGN DLLM
依家想搞和你宵 CAP埋尾水D錢呀? 睇穿你啦 個名臭撚到咁 都重唔要面繼續搞 真係賤撚過狗

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

收皮啦Lokson
你呢條仆街等比人私了都得啦

又係你隻仆街lokson

先咪屌住 等上當手足羅返D錢, 再大力D屌都未遲

最好笑呢半年
任何一個有前科背景不良嘅仆街冚家剷
出嚟講幾句你哋啱聽嘅說話就捧上神枱
問都唔使問所有黑歷史一筆勾銷
幾多仆街扮晒靠呢個運動洗底
反而一直默默耕耘嘅人就得唔到應得嘅嘢，連注意都冇
你話香港人唔容易受騙？
騙徒的確仆街冚家剷，但係香港人一日唔改善呢種心態
只會吸引更多仆街成為騙徒呃人

黃撚咗就摺埋收山把啦仲撐

仲未退！
數已走

屌你老母 你死撚咗佢算啦

某藝人？

收皮啦呢條慣犯

簡單一個和你宵都有700幾k...點解狙擊黨鐵都係得咁上下?
香港係咪唔配有民主?

跪求大家share懶人包出去
而家追緊呢條撚樣Lokson條數
條友趕走所有團隊 得佢自己一個搶左個80萬
話就話退左200單 屌你老母而家頂多得70張單啊
得個20000蚊
嘔返舊錢出黎呀！

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

lm